聽日一齊學牛叫！！！

一起吽吽吽

今日午市入左牛我們 哞哞哞哞哞

哞哞哞

[quote]

女：我們一起學牛叫 一齊吽吽吽吽吽
在你面前打個靶 哎呦仆街冚家產
我的心臟砰砰跳 迷戀上看人打靶
大芋不殺牛就牛逼死

男：每天都需要你出去殺熊
珍惜在通殺的每分每秒
散戶我多重要 我想你比我更知道
你就是我的明燈

＃女：有時候我被撚的像隻狗
脾氣不好時又張牙舞爪
你總是仆街的 能把我的錢全輸掉
我想要炸了港交所去

＊合：我們一起學牛叫 一齊吽吽吽吽吽
在你面前打個靶 哎呦仆街冚家產
我的心臟砰砰跳 迷戀上看人打靶
大芋不殺牛就牛逼死
我們一起學牛叫 一起吽吽吽吽吽
我要今天龍穿鳳 聞住燒錢的味道
想要變成大師傅 天天數錢數到笑
每天都貪戀著錢的好

＃,＊,＊

學熊叫

我們一齊學牛叫 一起哞~哞~哞~哞~哞~
在你面前買個CALL 哎呦哞~哞~哞~哞~哞~
恆指上證BOOMBOOM升
迷戀上所有藍籌
你不再爆升我就哞~哞~哞~

你唱黎聽下

要合唱喎屌

電腦有變聲架嘛

係咪突然覺得我轉數快左呢

你個名 仲唔係你唱

期待

送多兩打俾你

我除左生得靚之外就一無是處啦

你的雞雞學榴叫 一齊榴榴榴榴榴
雞雞開榴槤了嗎？ 一齊榴榴榴榴榴

期待你大展歌喉

我驚好聽到嚇死你

快啲黎嚇死我啦

我見到靚嘅嘢先會唱得好

我驚我靚到嚇死你

超，小生閱女無數，呢樣無可能啦

想聽奈奈歌喉